復聯始終都係差配樂

好多位如果配樂做得好成件事會震撼同感動好多，同埋有啲位發展得太快好似趕劇情咁好難代入到, marvel 可唔可以認真投放啲錢落去配樂到令成件事完美啲

唔計Thor3，Avengers theme係咁多套戲唯一一首比較多人認得嘅配樂
希望Marvel係配樂方面可以好似Thor3咁做多啲新嘗試啦

btw雖然好旱但佢係avg3出現嘅位都令人好想拍爛手掌

可能小弟要求比較低 我覺得d音樂用黎過場已經好夠...唔是音樂jj唔需要覺得特別好聽

今集capt出場有avenger bgm, GOTG條線一出播Rubber Band, BP有獅子王咁既音樂都已經劃分得幾好

其實CW出PB個陣d笛聲到PB standalone個ost好j到飛起係黎比avg4既話今集係的確今集弱左d

樓主小心比人標籤做DC狗

復你老母聯

班死忠同泛民一鳩樣
總之唔一彈套IW就係DC狗

痙攣就有你份

今集好差咩？唔覺

avg theme song唔夠喉

配樂最經典係咪sw?